<resources>
    <string name="app_name">ComposeBasic</string>
    <string name="practice_01_app_name">리스트 입니다!</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>

    <string name="dummy_short_text">동력은 밝은 주며, 것이다. 우는 이상 위하여 얼마나 구할 이는 칼이다. 피가 낙원을 속에서 끓는다. 속에서 충분히 노래하며 가지에 끓는 낙원을 속에 부패뿐이다. 품었기 낙원을 놀이 남는 것이다. 이상의 인간의 같지 바이며, 피가 자신과 스며들어 보라.</string>
    <string name="dummy_long_text">품었기 낙원을 놀이 남는 것이다. 이상의 인간의 같지 바이며, 피가 자신과 스며들어 보라. 앞이 열락의 사랑의 이것이야말로 그것을 끓는다. 속잎나고, 기쁘며, 살았으며, 하는 주며, 싹이 봄바람이다. 커다란 보이는 보이는 것이다. 맺어, 것은 원대하고, 찬미를 품었기 모래뿐일 것이다. 청춘의 그것은 인간의 그들은 평화스러운 하였으며, 기관과 쓸쓸하랴? 풍부하게 얼마나 날카로우나 영원히 그들을 속에서 미인을 그들은 대고, 것이다. 하여도 거선의 속에서 청춘은 아니다.

발휘하기 사랑의 살 그러므로 석가는 날카로우나 붙잡아 남는 찬미를 끓는다. 내려온 우리 투명하되 있으랴? 꽃 가장 지혜는 피가 목숨을 더운지라 약동하다. 고행을 우리 꽃 같은 풀이 쓸쓸하랴? 모래뿐일 그러므로 속잎나고, 청춘에서만 있다. 못할 있는 긴지라 있으랴? 같으며, 가슴이 길을 운다. 내는 커다란 길을 봄바람이다. 피어나기 우리의 피에 더운지라 끓는 약동하다. 그들의 석가는 그들은 간에 피다.

있으며, 청춘의 못할 천고에 내려온 만물은 우리는 있을 있는가? 우리 타오르고 가치를 피부가 앞이 뿐이다. 것이 용감하고 목숨을 눈에 이상 따뜻한 노년에게서 새가 이것이다. 위하여서, 못할 없으면 인생을 같이, 구하지 봄날의 약동하다. 청춘의 별과 그러므로 방지하는 시들어 어디 바이며, 그리하였는가? 인간이 가슴에 우리 얼마나 사막이다. 힘차게 그러므로 피에 아니한 그들의 고동을 천고에 피부가 못하다 있는가? 타오르고 영원히 고동을 착목한는 장식하는 보이는 방지하는 그들의 석가는 것이다. 이상은 이상 시들어 곳이 품었기 그들에게 이것은 것이다.

있는 같으며, 같이, 부패뿐이다. 많이 옷을 놀이 위하여서, 기관과 내려온 칼이다. 피가 이것이야말로 사는가 주는 동력은 갑 풀밭에 것이다. 얼음이 열락의 그들을 밥을 고행을 바로 부패뿐이다. 붙잡아 놀이 주며, 오아이스도 그들에게 싸인 않는 사는가 것은 그리하였는가? 바이며, 것이 수 쓸쓸하랴? 보이는 것은 힘차게 방황하였으며, 황금시대를 보이는 때까지 그와 것이다. 기쁘며, 인생에 피고, 바이며, 못할 크고 운다. 밥을 미인을 불어 사람은 목숨을 아니더면, 새가 남는 인류의 부패뿐이다. 보이는 우리의 열락의 풍부하게 이 안고, 같으며, 살 얼마나 철환하였는가? 구하지 얼음 행복스럽고 싸인 따뜻한 심장의 사막이다.

품고 같지 눈에 노래하며 살 몸이 있다. 없으면, 가슴에 원대하고, 인생에 노래하며 때문이다. 이상을 튼튼하며, 꽃이 구하지 곳으로 그러므로 아름다우냐? 그들은 무한한 황금시대를 못하다 피어나기 가는 끓는다. 있음으로써 품에 스며들어 그들은 청춘 무한한 설레는 봄바람이다. 남는 이는 쓸쓸한 어디 어디 이상 이것이다. 이상이 튼튼하며, 위하여, 기쁘며, 용감하고 몸이 것은 청춘이 있는가? 발휘하기 황금시대의 가진 인생을 것이다. 이상은 구할 굳세게 사막이다. 두손을 이상이 소금이라 없으면, 커다란 무엇이 예가 뿐이다.

얼마나 우리 찾아 피에 거친 가치를 품으며, 듣기만 것이다. 뜨거운지라, 천자만홍이 무한한 웅대한 행복스럽고 이 것은 같지 유소년에게서 뿐이다. 그들은 찬미를 새가 맺어, 부패뿐이다. 찬미를 때까지 살았으며, 천고에 천하를 어디 이상 사막이다. 밥을 능히 피어나는 청춘 이 가는 아니한 가치를 싶이 철환하였는가? 넣는 따뜻한 수 얼음 물방아 못할 말이다. 듣기만 생의 꽃이 너의 가는 구하지 뿐이다. 관현악이며, 무엇이 사랑의 우리의 힘있다. 그들의 뜨고, 되는 온갖 위하여서, 미인을 얼음이 우리의 창공에 끓는다. 청춘을 그들의 것이다.보라, 싹이 끝까지 사는가 청춘의 끓는다.

갑 그들은 생생하며, 광야에서 얼음 곳으로 유소년에게서 것이다. 이상은 용감하고 이것은 오아이스도 그들에게 것이다. 크고 수 실현에 것이다. 위하여 얼마나 몸이 안고, 거친 아니다. 이상의 동산에는 구하기 그것을 것은 가슴이 관현악이며, 날카로우나 물방아 때문이다. 거선의 피고 대고, 말이다. 과실이 있는 인생의 천자만홍이 인생에 불러 능히 이것이다. 주는 밥을 광야에서 이상 무엇을 못할 이것은 청춘에서만 싶이 황금시대다. 이상의 싸인 능히 가는 열매를 이성은 용기가 황금시대다.</string>
    <string name="title_activity_shape">ShapeActivity</string>
    <string name="title_activity_button">ButtonActivity</string>
    <string name="title_activity_check_box">CheckBoxActivity</string>
    <string name="title_activity_snackbar">SnackbarActivity</string>
    <string name="title_activity_text_field">TextFieldActivity</string>
</resources>